SHF拉打特攝綜合POST889 環保魂展(2)

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

(此POST情報王)算吧既FB Group：

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

10月通販

10月
日魂 29

港魂 26

20年
2月

3月

4月

5月

未訂嘅巴打

通販 上網襟 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

我要鞭屍

留名

出啦屌

連笨大伯母.jpg都找埋數你都係連展品都無

今日準備有圖睇同時衝瓜盃開幕

靠你了

靠大家 下午唔得聞

下就唔得閒+1

大量苦瓜仲要衝...?

我有個小小嘅願望

聽日魂展出撚埋無無啦笨大!

唔知架

我訂左反斗城

我有少少希望善用不推文

恭喜

港暈既名額又一個
Btw新po留名

我需要時間考慮要唔要一

早
大乳好波

SOR無波

等人開箱出條比較圖

顏色分別
改過名再販

聽日就知有咩新shf

收到 預老闆

依個好似都幾型吖

Btw 原來我有訂到月尾隻牙狼

今日有了...

等你寄古迦

多謝時王

#jable#lm全日moon Post

始終無用布有點

你無咩

大乳覺得魂展會出無無未
時光機下

明顯懶左

薯片佬 墨

小道消息有

我無救唔救到我

今晚去衝現

今晚見

同埋尋日張實物圖

救

預備

唔到

下午靠你了

好倒米下

新po留名

找左啲舊數先啦

應該唔屌

閪袍鬍鬚佬

我有d心動因為夠大隻，少有出大隻

依個出必買！

上年好似朝早就有晒圖

竟然

照入

印象被下午

等傳媒入場

都係嘅

見佢對打牙狼個個圖好正

Build all in 唔洗諗

伸手留名

all in我無喎

買呀

四眼仔

有一隻唔入了

咁我都無入個兩兄弟同4眼仔

但4子實在要all in

呢隻認真不了

199都不了

不了 嫌阻住

哪有

爭兩兄弟同兩隻龍我我新手

零作用

講咗先

塑膠垃圾呢

手手呢

報到，港魂是咪無張敬軒

正正經經俾曬劇場版我ok

又無！？

啫喱龍曾經擁有過 大脾好易花唔想入返
普通龍我 那有錢

蜘蛛要一

lm

咩塑膠垃圾時王啲地板?

阿嬌龍我要一

時王得一隻展品就夠了

全要排3500

去廁所排啦

海海個三條契弟

訂
唯一原因係本身有牙狼

買左先算 但係差雷牙

屌已經遺忘咗佢地
緊係無

早

早晨呀各位

買展品送海海

早
雞雄哥好野.gif

本身有海海了

我係無熔岩龍 偉大龍
但有普通同啫喱

熔岩龍都無

推到google搵到為止 雞雄哥

...

SHF rider唔係最驚
比較驚佢係咪真係推Metal Build GN arms type E
00嘅MB只要唔係外傳機我都實會買咁滯

買Ko個隻囉
如果唔係痴撚線嘅話

成個post都震緊

買埋外傳機都未驚過咁耐先一隻

好呀

我情願唔玩了

KO
個隻d關節睇到都想扑爛佢 送都唔撚要

玩KO? 唔撚係呀

我唔介意你讓隻玩過同女朋友送既龍我比我

我聽不明白.jpg

老註係咪仲鳩行緊

希望今日有得撚kuuga

希望人人有得撚

早早

買咗再算

討論區係咁..

雖然預咗炒孤遲派

無原裝crossz係咪唔俾入嚟

差不多

睇地點啫

出GN Arms

買

預佢下年先有

隨便鳩噏

好呀

pass

我淘大 等佢開ded金銀兔隨緣

我一直都鐘意season 1 d機設多d

喱度你最多MB收藏喎

油王最多
我得4-5隻

去緊豐洲跟手台場啱啱係東京地下一番街扭咗隻01

炒孤九算，下年先有

想去油王屋企參觀下

食多啲

差啲唔記得今日隻人間體添

台場夾下公仔

冇錢

會場貨應該呢幾日開波...

係呀
應該唔洗急嘅

炒孤咁遲派貨, 不了

頹飯渡日

隨緣撚，機會一到自然買到

信和開始多人

面書見到幾盒真骨除哂腰膠都十成新好想狗衝

當無外盒都全新嘅時候 呢啲濕碎啦

只要ded 等孤開

見到面書group有人放neo decade 已開盒check件100% NEW $950

代check QC服務 $200

無色差既咪可以貴d

運番黎同香港買二手咪一樣

大佬 開過光呀緊係貴啲啦

好似係

幫你check埋唔洗俾返人工呀

我未有

等緊一齊送嚟

到底咩係苦瓜

係

啲水口都hea得都幾嚴重下
多圖慎入

日本既院友

青檸扭腰好易會分屍

大粒_

已棄 無意見

早晨
我知道大家今都好期待我出現

如果今日真係出我，不如比我開一次po紀念下

你唔好潛水就得了

如果真係出無無
我改你個名開一次post啦

早
一起身又爆咗post

環保展

睇下女囉一星期一集好快完

無意慾睇

我都無再個個星期追到貼，儲多幾集先一次過睇

不過可能開得好慢&同埋唔知點更新第一頁

唔好同我爭
我等左好耐

睇嚟要出多兩隻女ai比你

你訓醒先睇

環保魂展（3）大家可以返屋企了

雞雄教落
去#1揀以此內容建立新主題 改標題 搞掂

應該無新野攪

無分別....

平時我都係十點幾一瞓醒攞手機睇熟肉, 迷迷糊糊咁

劇情太平淡真係寧願訓下

睇囡直接上來睇就夠

預巴J開ai秘書劇中造型

今天先記得聽過人說這叫半生瓜

學到野！雞雄哥好波

如果有再下個post先麻煩預巴更新返

暫時都仲係賣緊key，無咩劇情

儲幾集先一次過睇

幪面超人苦瓜 (用廣東話讀)

幾時派呀雞雄唔想着跑鞋呀

儲埋一次過睇仲辛苦, 更加悶
有時睇完都繼續訓返

預巴夠鐘派藥比我

你玩開喱啲

識玩一定係玩大波波

無 想比大粒墨幫我

血丁子

又話大乳救你？

你衰咩

大粒好J嘛

睇下秘書睇下墨墨又一集

衰未出

咁我今晚直接返去屠龍了

係左架啦

比人夾左去打LoL 幾日無Mh了

好耐冇玩lol

打到s6完改版s7就冇玩... 而家season幾

做crapstone啦 唔做又比人屌freeride架啦

S9? 好似係

聽人講今晚有古迦撚

係呀

build系列要入既都後追曬
暫時差啫喱龍
唔會入既有百事great crossz 垃圾兄弟 perfect kingdom
另外隻兔兔係馬雲買仲未有

你預老闆緊係知。。。。我e d 小薯不嬲最尾先收到風

啫喱好易買啫

無風收

你直接收貨。。。睇到咪知

早
到

展品閪

豐洲應該有十幾間食肆

係左架喇

求日本妹食評

毒角獸呢

屌你笨大

要一

不過有幾間洋食或無特別嘅舖頭再加間吉野家

搭緊車去啦

食壽司/刺身丼

sor9ry 到最後我出你咪又要一

坐車頭

我個team乜都未做

真好

早呀泊霧子

次次都衝坐車頭

下年係咪真骨ooo年

泣泣早

麻煩喱邊排隊買預巴既苦瓜

幾正

are you ready?

垃撚圾

食藥啦

回你個名

幾時打呀

麻煩留一，放工拎

我都想
認真

要帶埋制板同棍波

過兩日等埋細舖返貨先衝現無就靠哂你

今晚囉

古鳩唔係26號咩

睡記早派

我要下星期先有得玩

跑鞋已著

11月先處理

藍精

我要拎ded

盡量

Btw，幾時可以拎ded

咁串 雙入

11月

小隊集會見

港魂唔開手手，咁可能閪睡又拎左行貨黎做

好多超人

現場轉播

應該唔會

留一

Sold Out

有bot？

炒孤今日有

咁一係幫襯孤 一係日魂

星矢同牙狼都已經放左上網

肖像權問題

好想比黑貓撚

下年仲存唔存在都成問題

大家多啲課金支持

係咪下就開始有料爆

唔知呢

屌我隻美仁 12月

點解標住日版就會貴一大截

運費掛

都市傳說 日版QC好

唔小心笑撚左出聲

persona 5出無雙

有冇拎
P5世一！

下...

仲話半年後嘅故事
咁royal個第3學期咩黎

S.H.Figuarts (SHINKOCCHOUSEIHOU) ANKOKU KISHI KIBA

‼ 將於2019年10月24日16:00開放訂購 ‼

將宿敵Barago用暗黑的魔導書化成暗黑騎士後的造型，用上真骨彫製法立體化！
採用鍍漆並在其上面再次上色，務求如實地呈現肩膊和胸膛等充滿特色的金色配色。
參考實際的裝甲，造出富有重量感的造型，將黄金騎士歷來最可怕的宿敵呈現！

©KA/GARO

乜咁快手

嘩孤日版kiba同港魂連運同價
咁唔比機會黑貓撚自己了

諗緊日仁撳唔撳左先

俾返行版你

伸手想問
個體形放唔放到落平時個磚頭盒

好似有唔同size架喎

好似都係變厚未試過變闊

望下隻w

睇下黑白貓做幾錢先

45度角打斜放咪裝得落

召喚嘆息牆

P5必須買！

好似無邊隻真骨個盒大啲

其實p5有冇出shf

油王gogo

以前d-acts好似出過p3同4

Figma

要破產了

佢應該係第一隻大盒

嗰批b記出嘅fgo會唔會又變骨

Figma係另一個系列？新手唔識

希望有5
想買杏b

我想問隻真骨ANKH手是咪放唔到落SHF個人度

如果灰/白色掉轉好似好睇啲

睇人氣就難啲嘅

可以組合

邊到有得訂

原色冇入算係遺憾

機會再嚟

真骨SHF竟然可以同普通SHF合體

笨大又陰人一鑊

基本上動漫嘢好多都係岀Figma
不過同SHF一樣要被炒同無貨

真骨Ankh人間體

好靚呀！！！！

受害者1號
簽到區

掛名

老閪都入咗先

嗰陣閪手有猶豫過
又冇3條雪條得iphone
算鳩算我隨緣

合體之後究竟係叫真骨普通SHF定係普通真骨SHF呢

真骨(手)shf

就你

老闆要一今晚自取

淘大孤未有呀屌

打卡

照計福利 差唔多會有班人排隊喎

收到孤仔msg

唔熟行情
依隻野又係地獄系列？

都唔算
印象中日魂開三次訂

反狗城仲未冇msg sd 黎

淘大孤未有

仲未有*

要二 旺角取

要十
預巴間舖取

只限門市訂 不提供跑鞋

Faiz

落訂時請向李小姐提供暗號

Tips:我愛__

港魂有開無訂到

港魂算撚數啦嗰陣又係F5大賽

隨緣

幾靚其實

Gundam base 啲嘢無乜特別係同動畫一樣有制作室不過冇人用
同埋hello kitty係咪癲撚咗

為增客源

唔會有人排，賣$590

$590

盾妺，英雄王，阿凜

收到msg了

Gundam fix其實係咪同MB差不多

大橙

訂左12月 Amazon
只能on99坐喺度望

老註好型

Box art幾靚

老註拖住女去台場

叫做打下卡囉

一、誠意推薦：

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、什麼是遊說集團？

遊說集團的工作，是嘗試影響立法者或其他持份者決定或行為，在政治角力中為服務對象爭取利益。遊說集團的服務對象，可以是國家、企業、社會團體、個人。在美國，政治遊說是極為普遍及重要的一環；幾乎所有政治操作都有遊說集團的參與。

三、為什麼香港需要遊說隊伍？

任何國家的政治，背後都擁有複雜的政治脈絡；包括國家政策、政治形勢、民意、錯綜複雜的利益網絡、乃至個別官員或議員的性情喜好。要在國際社會維護和爭取香港的利益，香港需要一支能具經驗和技巧，能夠有效收風、熟識政治形勢、具備遊說策略的隊伍。

四、遊說集團？對家一早做緊啊！
【華為被禁】華為遊說費飆60倍！原來聘用特朗普籌款人 欲說服白宮

董建華基金會 擲2,240萬左右美政策
大搞政治游說 否認中共代理人

大雞都冇佢咁識玩

喂無啦啦中槍

咁快知價錢

午

你點影的

嘩

啊！！！！！

係無敵啊！！！

Holy shit

天才

Display Only

無限鳩屎同天才

Display only咋啩，收返埋碌鳩先

正, 一張圖三個失蹤人口

又話得社長啱

好波, 無恐龍份, final form係唔同啲

有我最想要嘅

係時候估下訂價幾多

恐龍去咗邊

omg

大乳:我全都想要

不再環保魂展(3)

另一邊有final form展品

屌！！！！！

Combo每款2隻

有展品睇下都算有丁屎進步

預巴
仲諗住可以開post,結果display only

Taka, Kujaku, Condor
Tajadol

final form係左架啦

都係院長開
失蹤人口要更新

無啦, 一定寫display only, 上年都係咁

唔開

display only 出先講

個個post都會有新嘢, 永續預巴做樓主

出到先算

無新野開訂

係咪又要好似無無咁等幾年先肯出

之後極速找數

嗚呀！！！！！！！

build最有機會出到

一定出埋嗰四隻combo先再睇下出唔出恐龍

出曬 跪求

最新蕭析: 出天才先, 然後無敵, 最尾無限魂

天才都出果下就

搖撚準備

天才變黃+qc應該都幾大獲

無限魂

無限魂如果用膠袍嘅話可以掉去垃圾桶

哇哇哇哇

預左架啦

圖片顯示似布

睇落同我魂一樣

muteki係咪應該有頭髮件換

諗到無限係膠袍

咪又係比錢

Feel到要破產了

左下角係咪寫住 display only

蕭生 下個post識做

召喚無敵光籤蕎麥麵gif

shut up and take my money

定係啲金毛可以做到可動

嗰時嗰堆有大橙咩

等高清圖再算，唔敢抱太大期望

一起身見到失蹤三巨頭，成褲濕晒

淘記dlc lo
預左架啦

如果係普通膠件造到可動的話應該好快就玩到鬆晒

Ground zi-o 去左邊？

你係咪開post呀

係喎屌自膠 邊得嚟有張大橙

咁樣出個展區 你一隻都唔出 鋪都燒左佢

得嘗所望 得嘗所望 得…得…得

果隻無謂啦

等左咁多年終於見到無限魂同無敵

佢稱唔上最強, 所以唔比放埋一齊

此奶經常性行為

display only

笨大又燃

聽日可以現場望住打j了我對今次安排好滿意如果即埋訂就最好啦

真係好耐無見你

駁唔到

下一集即刻被吊打

番緊學

碌地最強

明明已經漸漸被遺忘 做咩提
三巨頭好型

近距離圖唔該

天才邊方面強

見到有生之年系列要出現下

後面堆亞種好似全部都有登場過

睇敵人啦好心

拍逢魔算喇

佢點會唔出，只係時間問題
無限魂睇落真係好靚

呢三隻應該一年內都穩陣會出到
畢竟都算熱門Final form
Ground Zio？不了

天才不知幾勁，最強解毒神器
有咩頭暈身慶，攞個天才樽吉一吉，得咗

萬能藥

咪就係好用過秘藥

失蹤人口無無 終於唔再得背影

對於今次笨大既安排我好撚滿意, 哈哈哈

講還講....

其實ghost D造型都唔錯係啲劇情真係勁垃圾

你想要嘅嘢 只要肯俾錢 就可以擁有

一集碌十次

仲要一年

輸比Drive type speed返歸飲奶啦

被人瘋狂換編劇真心慘

照開
紀念下無無最終唔係得個影
相信好快就會公佈發售，到時再開

01呢

一切皆是幻象

公事包仲未有

我覺得係敵人出事 打亞蘭大佬打足廿集 想點

應該唔洗一年
佛牌就算鳩數啦，無人想出

最強颱風之後依然屹立不倒

一定係送車btw 架車好型我會照買

應該擺出嚟做展品

睇到就要瞓著

訓醒啦

日本撳港魂係咪日本5點？

派 開Diend未

拖得好耐， 佢搵龍珠都搵左好多集

可能天貓玩曬 港魂無份

都唔同月份

無敵

屌雞雄哥條快貨撚咁有米, 攞景定贈慶

時王臨時集結形態見唔同怪人都係碌地沙
天才得evol令佢碌地沙

改錯名ground time

越講越心痛

well後期主要都係得Madrogue同Evol，咁都係一係碌一係唔碌

無限魂，無敵，天才 有展品留名
供奉快點強姦我

build 後面大佬剩返evol
所以天才得evol令佢碌地沙好合理

無限魂跟機

咁熟嘅 係咪我

同步㩒

點跟呀

相認

我全都要
夠膽一次出曬三隻比我訂

最好一盒三隻，唔使煩

反正時王final form係廢佬
佛牌呢啲臨記無所謂啦

大膽到大9笨大

日魂n次受註

大家好

唔好喎

ankh有冇興趣

Sorry
應該叫PBHK超級機械人大戰先啱

鬼套野係唔好睇
但隻拉打靚

要分開埋單

認真唔好睇計 講靚都wizard排先

頭先差啲去左孤注訂

魂魂，無無，煎煎各一

好葡萄

聽日到你

本身都想去大預度訂

老註照衝入去啦, 比人捉先算

紅kugga到左貨？

kuuga

福利半個鐘前到, $590未fc

大隻佬

diu
張敬軒個價平孤仔成舊

要一

九算炒孤依家唔會減到港魂加運費咁上下

限二嗰啲多數唔減

有ace

仲有泰加個奸角

風馬冇人權

最左係咪劇場版個隻

kiba睇下黑白貓咩價再決定係邊訂
港暈留返訂張敬軒先

嗰隻個樣普通咗啲 有啲似以前超人個樣照copy咁

Ankh

不過琴晚小弟驚死放工衝咗去孤仔訂軒仔了

壯老婆好

訂左又無所謂嘅

預備搶

孤仔見到pbhk個價平一截的話
訂貨價好似會減返少少

感謝

係你啊柒頭

剪左頭髮未

最緊要有得玩

應該都唔會減啦 佢話自己係日版
個時蟲ooo就係咁 拎貨要即場開黎睇

廁所開始多人

O50除咗orb之外會變死貨

我隻軒仔冇真骨手玩

用電腦撳啦

全城搶閪手

以前會
家下唔會
真骨 蟲系ooo 照舊 $645
已pm問過唔會減
但佢聲稱會派日版
希望到時唔會伏啦
利申：有訂炒孤

喱次真係衝錯咗炒孤

我用開iPhone 按

睇黎 遲訂平幾舊

自從呢次之後決定等咗係咪日本限定先訂

個柒頭令我最嬲既就係次次同佢講nico佢都同我講不了

自從蟲系ooo後
唔再亂衝炒孤
除非港魂唔開訂

好似再無見過嗰類有限數量嘅魂限有減過價

屌, 我次次同你講Nico好得, 你都係唔肯送本寫真比我玩白膠漿

無啦，最近隻金檸都無減價

坦坦黑白貓又唔開
硬食咁

問大乳

暫時睇未

諗好訂唔訂Ankh同牙狼未

牙狼應該pass

咁快有人放，仲要700

要出去搵隻閪手了 宜家出左人間體迫住入

撳完ankh再睇咩情況

呢頭拎訂貨轉頭就放

我真係恭喜你呀

少咗班話唔似嘅人應該輕鬆

反正有舊版，平先買

好撚多post放6-7字頭屌

本身諗住有隻舊ankh就唔洗要隻閪手 笨大真係估佢唔到

啲人講就咁講姐......

你驚閪咩
有我

未有實物圖 十五十六緊

笨大好難捉摸架

唔似嘅
本簿仔咁大嘅
仲要另外買隻手

要一

不過官圖又唔show個con 盒
好想知銀仔擺唔擺到落去

我等緊5月派貨，人生第一隻真骨。仲要係最愛嘅kuuga ，心情好緊張

唔理囉 有閪手無理由無人嘅

咁又係

我知呀

係 就係呢個問題得隻手好難玩咁

ooo海一次過出晒定慢慢出?一個月出兩隻都要兩年wo

幾舊水唔諗了

無敵 天才 雙入呀屌你老味

懷疑你同某page有關聯口吻一致

我等佢平先入3改form

真骨可以自己拆開再組裝 應該逐個combo出完就算

唧牙膏是常識吧

各一

小弟唔入fb閪gp

毒撚一個

隻隻真骨都訂到

港魂竟然做到野

衝啦

箱入派街坊

一人限二
就算咁癲想儲都有心無力啦

真係好犀利

出貓同雀仔先就可以了，其他慢慢
最好突然比恐龍打尖

升啦
個個心諗有舊唔屌隻新
點知笨大玩到咁大

大乳係咪派大貨呀

我想要雀

問班玩具分析師

恐龍呢，唔知有無記錯，好似一次都未同其他medal combine過，剩係恐龍full set出場過

有無人會雙入？

照番sic 咁 蟲之後鳥同恐龍

到底會係地獄通行證定任訂

入咁多做乜

恐龍只有full set出（印象中）

玩具分析師

聞說有班人話唔似 乜乜柒柒大 唔知佢地訂唔訂喎

要一

得就自己買啦

見慣

邊到仲有得訂

屌住訂

+1

新手都想訂 +1

不了

一陣又cap低你比班信徒屌下

佢好似真骨咁拆開再自己combine 都叫合理d, 出晒咁多隻真係等睇死line

真正被逼害無人權嘅係⋯裝甲響鬼
提都無人提 陰9公

嚇到人個心離一離.jpg

你咪提咗囉

去定個廁所準備地獄通行證先

響鬼紅純改色都唔出

靜靜地.......

都係既

公司馬桶要人

閪手得一隻

提案 版頭加埋佢ok?

多表情嘛

正

括約肌耐力賽

話時話係咪有ace

個垃圾真人都咁多人衝
留名睇盒面圖

敏埋屎啦
輕鬆

搞掂

唔啦

睇黎任訂
輕輕鬆鬆

加1，牙狼搵孤爆算

明天廁所需要更多人

搞掂由廁所出返來

一早爆石

輕鬆㩒一

有什麼

甚麼也沒有

聽日有咩

2隻都撳完
多謝大家支持
今日只係熱身

成功按2

pass牙狼

展品圖準備

你啱 出依隻頂下癮都好
想當年唔生性350放左隻響鬼

訂左1 隻先算

我都只係撳左先

放咗300

唔訂了

其實無掛真骨牌頭 應該唔會有iphone盒

下個月先撳，呢排冇錢

你個名

想知隻手咁細 咁大個盒想點

回帶

跟機

採用魂的數碼上色及真骨彫製法，徹底追求造型及表情上的重現度！
附上2款替換用表情部件，可重現多種動畫中的表情。
採用軟身的部件以確保可動範圍！
附屬品除了3連雪條外，更包括O Medal支架！
亦可與另售的「S.H.Figuarts (SHINKOCCHOUSEIHOU) ANKH」組合在一起。

會有1:1嘅1:12人型公仔嘅紙一併附上

建議要放埋喱張係#1

6600羊好抵

無錯必買

柒左唔好推

無㗎啦，史官已記錄

賣poppy收藏回血

賣下 poppy j圖

明天好忙

無野中 呢堆

只中帝皇戰記唔怕

白頭悟空應該又會好似藍毛毛咁

月尾開通販...

唔會啦 藍髮第二次出先死貨 白髮應該又搶手貨唔開訂

r魂復活

展品圖展品圖展品圖

白頭悟空唔係通販？

係通販

個個都去曬㩒真人
係咪得我一個pass

無無

炒孤應該唔會開
黑頭、藍頭悟空插到$199

留錢買無無

誇 po 宣傳下

display only

留錢買劍

變唔變到汽水機

......暫時pass

等到2046

洗唔洗咁樣

商品化換個牌就係

買ankh襯ooo仲好過架車

終於出電單車

display完幾個月就拎黎賣

嘩嘩嘩

保持道火

OOO應該冇乜配件可以跟車
暫時不了

其實新kuga同舊kuga有咩分別

到時出鳥系個陣又後悔無買ankh

真係ooo年

裝甲響鬼令和20週年應該會出

薯片佬薯片佬薯片佬

天才第一眼覺得做乜鳩, 望耐左又覺得幾型, 咩原因

真骨版W 車無得拆開
舊版可以
如果無記錯嘅話

愈睇愈靚

要一

新平成d final form隻隻都係咁

得閪手無人屌

我屌埋你個份

子彈狼

呢架車等左好耐 而且birth都係share呢架 點都會買返架
唔洗再坐汽水機

大大力咁開薯片嚟食個位

Kugga只需要閪手

好靚

你睇係咪vip？

排汽水機500

之前抽飛先行入場

MB post 好似有人抽到今日入場

突然諗起可以換件變獅子

墨墨墨

咁好心俾你換先算

排$199

五月仲未有通知
入完kuuga，想入ooo.

日經

架車可以連嗰堆罐

見到大家都咁支持我
好感動
希望快啲人人有得玩

其實呢
我無記錯無咗隻手仔個人好似會死咗

世界和平靠你了

係唔係有得入真骨就入真骨？
普通shf係唔係差好遠？

會變返黑髮跟住瞓低

可以分離短時間

1001

有得揀當然係真骨

佢有時收埋隻手, 好似係舖頭嗰陣唔可以比人知
如果Ankh離開個身會變返原本黑色薯仔頭, 咁就有機會收皮

有隻手即刻順眼曬

有啲快啵

咁早收工呀泊霧子

笨大慳咗個頭

以出左既真骨同舊shf比就當然真骨
但近年新既shf都唔差 都唔駛咁快望佢出真骨

叫下叫下差唔多

未收 抖氣都要吊頸

仲有圖

咁要搵多份工先掂，依家開始追kuuga,OOO,Build,

Kuuga全入必須

換眼鏡啦

好貴啊！啲人炒到1600-2400

丁太多

Kuugaultimate, 零號, 黑金

咁誇張...不過全部古迦得一隻 幫你唔到

乳：金蟹

訂左軒仔
上次訂唔到隻手

零號唔入啦
Btw 有冇全體照j下

對翼呢

好正，射左

呢隻一定要雙入

Tajadol同Ankh

薯片佬

隻金屬紅色

真骨DLC

射左，thanks

燈炮搞到無無隻金好似rkf

買呀買呀

要

布

買買買買買買買買

係唔係無乜驚喜

宇宙龍

ALL-INNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNN

說好的真骨

玩玩具流程：
開盒
扭下
影相打卡
入盒
長瞓

唔閪了

想我射血咪出聲囉

有冇對比上年張相 好似唔同咗

墨都中埋

Build親生仔confirmed

要去賣腎

好多都出得咁靚

有生之年見唔見到藝術品鎧武line

曾經係日本見過隻2手黑古迦(3,4舊水好似)而我無把握機會

時王變咗消失人口

sic 555

BUILD HAZARD 同 RABBIT RABBIT 揀邊隻好

迅雷父子呢？

但隻角都係長得滯

明天仲有

我要真骨呀

下個月月頭去沖繩二手店執野

xx屋又可以出dlc了

然後上fb買賣谷出post
全新只開盒check件，10成新

e總黑洞呢

今年d展品出得咁有心機

有少少但唔衝

1:1 ankh 手手用布料嘅

無無 去咗邊

精己射

岳女友好！
建議來圖分享

丁出血

滅爸爸呢

連展品都冇分分鐘收皮

咁多野出，下個post都係預巴開？

be the one

無無佢開喎

丁到暈左啱廿啱醒

極意功

一早定咗
環保魂展（3）

阿嬌龍我

咁再下個post等你更新

無無準備

撚樣呀

我整合咗今日魂展消息拉打版

100001

10000001